利迷葵新伍 我等左你兩個月啦 你唔係話完季鞭鳩我屍咩

佢可能講緊下年

葵新伍咪撚淨係負皮

樓主獌迷

獌你老母 我true blue
不過獌都冇乜人理 我推舊po 開新po都冇意思

可能係假痢

阿狗黎

如果佢唔係利 佢柒啲定樓主柒啲

士撚旦 總之五月大限已到 理撚得佢乜迷

嘻

負皮完又不願面對
追擊到開季

係囉
下年完季啦咩

因住佢下年5月再鞭你屍

獌聯就完季啫，利物浦完咗季？

死利狗下場英超對邊隊

可能人地鏝迷呢

理撚得佢咩迷
我就一於坐係度等佢鞭

笑到癲

利迷最叻係咩？就係潛水或者扮君子

慌死佢唔係等利物浦拎歐聯先蒲頭要鞭我咩
大家一於留名 再睇返我po 個張圖

所以咪話，利迷最叻就係轉移視線，明明攞歐聯同你攞唔到英超都冇關係，你攞唔到英超柒咗就柒咗啦，我理撚得你攞唔攞歐聯

慢慢bin
不過咪又入猁數

利狗為左嫁禍比曼狗......
竟然連走入人地狗竇都做得出

你貢𨶙得閒

前日踢草場整親隻腳 有排抖

拗柴

yes 著唔慣釘boot

香港d爛草著碎釘啦

跳起身 落地果下斜得濟 就出事
著平底都未必會咁樣咬柴

爛地係咁

佢係唔係肥城哥？